#
 
ชาว
บ
ริ
ติ
ช
เดือด
เว็บ
ลงทะเบียน
ประชามติ
ล่ม
ปิด
ลงทะเบียน
กี่
ชั่วโมง
EU
 
#
เมื่อคืน
อังคาร
สุดท้าย
ชาว
บ
ริ
ติ
ช
สามารถ
ลงทะเบียน
เลือกตั้ง
ประชามติ
กรณี
สหราชอาณาจักร
ยังคง
ชาติ
สมาชิก
สหภาพ
ยุโรป
ต่อไป
ล่าสุด
เกิด
วุ่นวาย
เพียงแค่
กี่
ชั่วโมง
เวลา
เที่ยงคืน
เวลาปิด
ลงทะเบียน
เว็บ
ลงทะเบียน
ประชามติ
รัฐบาล
อังกฤษ
กลับ
ล่ม
ทำ
ชาว
บ
ริ
ติ
ช
คน
ตัดสินใจ
ลงทะเบียน
นาที
สุดท้าย
สามารถ
ลงทะเบียน
ปัญหา
ทำ
นักการเมือง
ประชาชน
คน
แสดง
พอใจ
โดยเฉพาะอย่างยิ่ง
พรรคการเมือง
ฝ่ายค้าน
นำ
พรรค
แรงงาน
ประชาชน
ส่วนมาก
เลือก
ลงทะเบียน
สิทธิ
เสียง
ประชามติ
ประชาชน
อายุ
น้อย
ประชาชน
เหล่านี้
ส่วนใหญ่
เห็นด้วย
สหราชอาณาจักร
สถานะ
ประเทศ
สมาชิก
สหภาพ
ยุโรป
เดิม

สำหรับ
สาเหตุ
ล่ม
น่าจะ
เกิด
ยอด
เรียก
เว็บ
สูง
กลุ่ม
เลือก
ลงทะเบียน
นาที
สุดท้าย
กลุ่ม
เดิมที
ตัดสินใจ
ประชามติ
เปลี่ยนใจ
ชม
โต้วาที
ดุเดือด
ถ่ายทอด
สด
นายกรัฐมนตรี
สหราชอาณาจักร
จุดยืน
สหราชอาณาจักร
ผู้นำ
พรรค
พรรค
ขวา
ต้องการ
สหราชอาณาจักร

ที่มา
Labour
 
Remain
 
in
 
the
 
EU
 
Im
 
told
 
httpst
.
coqXdulxPFk
2
 
site
 
has
 
crashed
 
so
 
people
 
cant
 
register
 
to
 
vote
 
for
 
EUreferendum
.
 
If
 
so
 
deadline
 
has
 
to
 
be
 
extended
 
Jeremy
 
Corbyn
 
MP
 
jeremycorbyn
 
June
 
David
 
Cameron
 
EU
 
UKIP
 
EU
 
The
 
deadline
 
to
 
RegisterToVote
 
in
 
the
 
EURef
 
has
 
now
 
passed
.
 
If
 
you
 
did
 
not
 
register
 
you
 
cannot
 
vote
 
in
 
the
 
EU
 
Referendum
.
 
Electoral
 
Commission
 
ElectoralCommUK
 
June
 
The
 
Guardian
 
The
 
Independent
 

